呢次吹雞whatsapp轉 signal 好似無人say no

大家都好自覺

我堆friend 踢極都唔郁

咁你班frd 應該係撚c

我都好想響應
但睇返原來得我媽會同我whatsapp
只可以同佢轉

tg 唔好咩？

咁就唔知喇

用SMS咪算囉

咁大家香港人係咪齊齊轉先？
係就一齊轉！唔好轉啲唔轉啲！

個個都say know

tg要開1:1 secret chat先有end-to-end加密

咪就係

分開身份好啲
二來用得wtsapp就比電話number，咁轉signal一樣，仲包埋sms

太多channel

你可以唔加嘛

咁係你既問題

我嗰班fd
會屌下差佬同林鄭
事實上都只係底褲好黃

咁嗰啲真係有用
Tg 都係攞嚟同唔識嘅人傾計好啲

因為冇咩人真係理
所以聽完就算

tg ,好處係可以用電話no. 或user id

無賣廣告好難轉

Signal係邊個國家企業？

好似係美國

推緊啲fd轉

Signal有咩好，可以睇吓薯伯伯之前寫嘅文

無人轉咪你叫人轉囉

點解唔用telegram?

因為無加密

因為大家都忍夠whatsapp

用緊line身邊d朋友都有用whatsapp間唔中先會開下

都係Telegram好啲
可以幾部機同時上線
而且自動幫你備份訊息、多媒體
買咗新手機都可以無痛轉機（不同OS都無問題）
唔駛好似Whatsapp又備份，又復原咁麻煩

同意

Telegram 偷跳神app

記得棄埋facebook

tg有加密架，唔好再人云亦云la

做野D GROUP 全部都係WTSAPP

有無得睇邊D CONTACT 係有SIGNAL 架

單機signal中

一對一 default係冇p2p加密，要private chat先有
group chat都冇加密

吓!?

點解signal只有單方向send到message?

用icq，佢仲未執

應該因為冇人覆你

我自己用2個no. 去試
但係點解只有單方向?

唔係呀, 你睇#44

基本上都冇朋友再用whatsapp
.
.
.
.
.
因為我冇朋友

update返, 關左個app再開返之後就正常了

但好想有番香港嘅sticker

想有腦魔sticker

sticker好易整，有圖就整得
（冇圖就用tg bot download d圖）
整多啲share出去

暫時覺得唔太user friendly,
仲有就係singla既contact點解得2,30個人?(我係另一部機用同一fd list出左200幾個人)

secret chat is e2e encryption
private and group chats are stored in server’s MTProto encryption

其實signal 唔係用嚟打tg
兩個可以一齊用嘅

有幾多人真係需要點對點加密，個個係占士邦咩。

保密性好似嘛嘛地咋wo
又冇得好似tg咁, 單方面del個chat就可以del埋對方果邊既chat

agger, 如果只係為左加密性而用signal, 個人暫時覺得作用唔太大,
因為你有敏感對話要講, 就算有signal, 人地解左你手機一樣睇到你signal講過d乜

Push

可惜公司班廢老同大客都仲用緊wts

唔想LINK去FB啊....

呢度9x % 既人仍然會㩒agree
大把人到時咪又係wtsapp, signal 雙開
whatsapp 個database 仍然係咁大
點解標籤唔轉會就藍c ? 😄

利申： 我雙開

點可能冇加密
有加密只不過唔係end to end
你信得過間公司咪可以用
要end to end可以直接secret chat傾
不過就冇得secret group

我都雙開
不過唔想同相熟朋友傾既野去晒FB者

呢啲垃圾廢話藉口見咗10年都有
永遠都係依兩類人
1, 叫唔郁啲friend 2, 用自己好多朋友嚟打飛機嘅可憐蟲串人唔用WhatsApp等於冇朋友

如果人哋真係重視你嘅乜嘢app都同你用啦，
你自己都唔企硬冇計個喎⋯⋯我就Vero / iMessage / discord / twitter / line / Snapchat 度度都有傾開，冇用死一個地方係因為iMessage會佔用本機位置發送影片相片嗰啲佔用大容量嘅檔案好食位，令我咁多年來始終冇得痛快使用 , 而家多數鳩send嘢鳩噏發送影片照片就用Vero / 正經野用番iMessage

Btw, 一開頭就介紹俾人知先，好似Apple iMessage咁
好多女仔連自己部iPhone / iMac 原來有iMessage依樣嘢既存在都唔知，
令佢哋知道樣嘢嘅存在同好處之後開始全方位轟炸強迫所有身邊人同事朋友使用
跟住就慢慢滲透逐少降低係WhatsApp回覆上線嘅時間頻率到最後完全停頓

有啲人玩嘢用WhatsApp打電話嚟我會cut佢線再轉用FaceTime audio ( FaceTime 加密語音通話) 打返俾佢

如果人哋真係企硬唔同你來往咁就真係要認清其實你喺人哋心目中嘅位置並唔重要嘅事實，咁我都會接受

so far 依家我有三個group 嘅人都陸續轉咗去signal 同tg
whatsapp 淨返啲港豬朋友企硬，咁唔鳩理佢地啦

已經同左全部屋企人朋友講要搵我就加我signal，因為whatsapp好快會搵我唔到

我有個偏黃飲食gp 有激烈討論，講到d 人唔轉會就唔係同路
但係佢自己利申wtsapp signal 雙開，會唔會自相矛盾？😂 我尊重d 完全quit 既人

右派 一向憎朱西
左派 都唔見得對朱西有好感

朱西個新媒體王國隨時係1-2年內玩完

whatsapp 馬斯克已經吹雞
facebook weme爆緊

朱西仲有IG...

轉tg 都轉唔到

身邊全部人已經轉哂

番工都要用番whatsapp
開黎無用

怪不知連登仔話轉就轉

其實有得分類
你可以開好多唔同個分類
去分邊啲係平時傾偈真正嘅朋友
邊啲係關心香港用嘅
邊啲係網上識人
係近年新嘅功能(雖然都一段時間)
但係就唔會有太亂太煩嘅問題啦